繼續打擊肥婆

你班死肥婆唔好以為無左HKG+就少左人打擊你地。
只要有一日仲有肥婆，依然行動會繼續

仲想偷偷地食肉？we are watching you

我俾肥婆偷左個名

邊個肥婆咁賤？

個個都咁賤

成日俾肥婆陰尻我 屌！

落地獄！

繼續追擊肥婆

手足又咩事？

肥婆搶奪糧食既證據

背後話你乜乜物物 搞埋啲小動作

真係唔知醜

有無人理佢？

屌

打擊肥婆 人人有責
屌你老母死肥婆

肥婆無食野既權利！！！

肥婆都無乜野肥婆都有好人 ，最怕啲肥婆醜人多八怪 學校有個肥婆又著lolita裝返學又學人跳pole dance

我都唔想肥架!!

識食一定食雞翼放題👍🏼

樓主到底係咪比成班肥婆圍嘔

肥閪黑人憎就眾所鳩知

肥婆真係好乞人憎！！工作能力又低！！讀書果陣比個死肥婆陰我勁多獲！正仆街！！

繼續食啦肥婆

食屎就有份

痴撚線

講還講 求下大家唔好出圖

肥婆真係好大罪
點解可以咁無恥食哂d 野

睇左一段之後不能自拔好想訂閱佢呀
利申：肥婆

仲要寫吃到飽呢D不知廉恥既說話

戒丁神中中

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝
但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

豬閪都係玉呀

你屌埋我個份！

最憎肥婆

留名

屌 講還講...

貼乜撚野圖

屌你 咪貼肥閪

肥婆浪費地球資源